一句講晒，張莖軒，撐定唔撐

撐
唔撐

一定撐，唔撐就係黃衛兵

軒仔暗黃手足嚟